iu雪雪雪

仲有無人seed

係deepfake定似樣only

Lm

之後有人話似張碧x果段

講咁耐都無原片
連登仔唔打飛機？

好撚正, MORE

Iu解放乳頭巴打麻煩入一入黎

依d角度

lm

明眼人一睇就知係移花接目

想要片

推到有片

post去高登啦 個邊有位人兄幾乎有圖必搵到名

重有.....追住黎啜

片呢

多謝巴打學 橋炒 鐘广广鐘广屋 水你大 竹广

哇屌仲有冇

扯撚咗 留名

講咁耐都無片

LM

仲未有片

冇片都可唔可以擺多幾張GIF

點解可以REN得咁好

留名做咸濕仔

好真

好撚正

痴線點解可以真到咁

硬左

真定假？

屌

片呢屌

邊忽似 成班盲撚？

dont push

推

Seed呢

好似

其實係咪真

成班傻仔 係真嘅話就冇連登份啦

Btw 我要更多

堅？

樓主邊到搵

要seed 呀

連登post

快 seed

我接受唔到囉

個身材 同樣都好似

push

有無yoona

驟眼睇真係幾似

講咁耐都係無片的

真嘅又做乜要打格

500未呀 咸濕仔

佛陀叫我留名

應該係真片, 女主角側面似, 但正面應該唔似

假架 我同iu拍嗰條片唔係咁樣

片呢？

改到好似真咁

我要hi嘅，係hi我女神李知恩嘅乳頭
我搵個電腦執你阿媽一鑊巧唔巧？

片呢喂

真定假

睇過好多次，又係用idolfake嗰啲整出黎

Link呢？

crazy

有片未呀屌

屌 都無片

去到第5頁都未有片

哇屌 片呢

留名睇片

似真野, 堅過馬騮lin

佛光指引我嚟呢到

耶穌曾經講過： 俾IU含過的人是有福的

假撚到仆街
係啲劇度mask出黎再key
條友都幾有心機

咁片呢？

你唔係以為真呀

原來喺臭雞

邊隻字令你覺得我以為真呢？
你中文都睇唔明？

你就唔撚明
係人都知假啦
鬼唔撚知係cut出黎再key咩
仲衝出黎柒

扯到好恆

笑撚左 我咁叫衝出黎柒
咁你唔屌上面問片個啲on9仔？
屌鳩你都廢撚事

我就屌鳩你都廢事
人地問片都知佢假既
有咩問題？
收啦

流出都算
屌連假野都無連登份

你唔係以為真係流出呀？
同埋都唔係key

片

你知唔知後製上key唔係淨係得一個解釋

Let me cccccccc

好真好有心機，唔係deep fake做到嘅
不過留意翻個鼻係直接穿左入條友d肉

側面似樣既人姐(我估)

好明顯係真啦, 嘈咩啫

解釋下

屌，嘈乜尻，我理撚得真定假咩 ，我想睇片知嘛，係咪假就唔睇先？

你上到網可以去google

唔好講咁多廢話啦
片呀!有冇呀!我唔係黎查真偽呀!

嘈乜片呢

又一隻韓雞

睇完先知係真定假
但係點都好 做呢啲野既人都影響佢形象

deepfake d含撚一睇就知係假，個嘴唔會整到exactly含緊既樣 依個擺明唔係fake

我唔撚知，我淨係想要片

princejoyce

Pish

頭兩條真係似
但係之後嗰兩條都睇到個鼻係唔同人啦

神

求多d gif

成班炒車話係deepfake

終於知道咩叫key thanks巴打

含撚都有得炒車 連登神探

頂，正面唔靚

假撚到仆街

咁gif其實同條片一樣
定其實改出黎

仲懶係分析係度話個鼻係直接穿左入d肉

個側樣似
Deepfake係好撚假
呢個咁真擺明係人有相似

條撚直接穿左個閪就有

正面咁樣衰 好彩冇j

正係j 佢含撚 都夠啦

正面都似iu 咁就真係iu黎架啦

好感動終於推到有成果

有片條女就好樣衰 咩幻想都冇哂

有個叫結菜emi既女優我覺得有IU feel ,但肉地版，我覺得佢幾正，可惜得幾套

圖？

番號月

整多張先

到底知唔知本身個意思

APB-471, CHN-096 我都覺得正

係Deepfake既話條友一定好勁
側面有光陰差Deepfake根本學唔倒

整條友技術好高超

有整出黎應該都30秒以內
聽講係因為render一條片要好長時間
效果未必好仲要整過

其實 我睇過幾段素人自拍片仲似IU share 比大家睇下

係對奶差十皮 個樣真係以假亂真

結月恭子仲似

你好咸濕呀

明眼人一睇就知係移花接木

個嘴唔似，但咁啱打格遮左

都唔似

含撚樣似
含lin唔似

條女頸有癦，同iu頸嗰粒一模一樣

有無咁多女優都似iu呀

問得呢句 證明deepfake好成功

avgle 點睇呀

真心似

見證連登神探喺AV Post 炒車

雖然知係假
但係好真

Who is iu?

moremoremoremoremore

成班抄晒車 笑死
講到似層層又話一定係key又話個鼻點點點

睇到原片後d 幻想冇哂

果陣有人叫我放原片出黎，我無放就係呢個原因

邊個天才話個鼻吉撚左入條仔個身到笑撚到我

有冇多啲

多謝巴打

醒喎巴打

淨係j含撚果段都夠

笑撚左 話改嗰班

係囉係囉改到好撚真喎

呢位巴打好野

屌你咩 條link 入面d related video 都有幾條啦

好正
當Iu 咁j

睇完原片，就算啦好嗎

好心唔識就咪撚扮識喇
家下好撚柒啊